美國據報考慮設聯盟 當發現中國威脅別國時可報復

美國據報正考慮對中國採取新的行動。

華爾街日報報道，美國總統特朗普希望與其他地方結成聯盟，當發現中國利用經濟實力，威脅其他國家的時候，可以一致採取報復行動。

在北京， 外交部發言人昨日回應有關美國大選的問題時，提到中方堅決反對美方無端打壓中國企業，又指美方所作所為嚴重違背美方一貫標榜的市場競爭原則和國際經貿規則，損害美國利益和自身形象，敦促美方停止泛化國家安全概念、打壓外國企業的錯誤行為

咁咪有好多亞洲國家爭住入

諗多左 而家D民主國家一個比一個縮骨
變番六國論個套
而家個秦變成支那

歴史又要重演？

有乜L用
支Joe：我第一日就取消晒佢！！！

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

嚇到人地拖馬

一打十仲唔係贏了?

一俾印日軍事自動波
拜登可以係人地發射飛彈果陣做到啲乜
最多咪set 張枱坐低和談

十分支持 武力對等抗衡

Western Pacific Treaty Organization

滿足埋ＣＨＩＮＡ ＢＩＤＥＮ既多邊主義

呢場選舉=長平之戰

往死裏打！！！！

即係？

WPTO

我諗真正有可能就係而家即刻容許日本發展軍事力量，唔係自衛隊果隻
一但而家侵侵做左，就算拜登想cancel都唔知點cancel

侵侵=廉頗
敗登=趙括

直接帶出重點
邊個負責比人生葬就得

支那=清

澳洲日本已經搞緊

洗乜搞咁多嘢 攞班遍佈全球民主發達國家嘅官二代紅二代開刀的話共匪自然就會內鬥 拉埋習總落台都仲得啦

班貪官(家)人又係你到 錢又係你到 根本大把野玩
唔搞純粹係唔夠決心唔想撕破臉 但又唔諗下共匪從day 1就講緊打倒美帝國主義

睇黎真係仲有2個月任期盡做咁喎
等隻支那祖 就算真係做到總統 都無得取消哂D野
幫美國留返D基本野

侵侵 雖然真係口臭直接
但佢真係好撚想MAGA 真愛國者

重有四年